D死老野一路排隊拎文匯報

一路屌共產黨 到底係咩玩法

電腦大爆炸

殊

免費？

佢哋係唔係拎去當廢紙咁賣比回收商...

文匯係d舊區有得派

頭先返工都見到
長過平時拎晴報勁多
唔知又以為有餅仔派

其實有咩內容睇, 從未睇過

有D垃圾酒樓門口任欏